曼迷可唔可以講下咩係國際學料子

抵啦

條仆街反angela

我地曼迷好多都係國際關係師

我地曼迷閒閒地最差都master 畢業

留意到樓上講我地暴迷果班都唔係我地曼迷

我地曼迷最憎人話我地唔係曼迷

波台手足係cc 台零負皮

扮弱智扮得似

冇人敢喺你面前似

俾個廣告嚇到瀨左屎

佢直頭係

唔好係樓主面前講瀨屎

驚都唔俾

樓主可唔可以講下太子長沙灣道51號地下點去

屌你老母

睇完世界盃大家國際視野都好左

Dost 你又用錯ac了

有48個cc手足正評

樓豬咁都要問
證明你都唔係料子

郭文貴條傻鳩都信

月光光心荒荒